求大家唔好再搭地鐵嗌口號，好趕客

老豆搭地鐵遇到話好驚
隨時引班藍絲出黎打人，變太子站慘劇
Be water 離開現場就要低調，做普通市民
嗌口號留返每晚十點嗌

十點鳩叫行動！！！！

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

黑警logic
驚呀？唔好搭黨鐵囉。

引起不必要的紛爭，有乜謂

驚9咩，咪打過囉，廢佬唔會夠揪係不爭事實

離開現場就低調 不被捕

黑警同左你講驚就唔好出街